教協：被釘牌教師涉事教案包括播放特首及湯家驊反對港獨言論

九龍塘宣道小學一名教師被取消註冊，教協理事張銳輝質疑，局方選擇性地發布資料，是誤導公眾。

張銳輝說，就局方所講教案用約80分鐘講述港獨，指出當中包括播放20多分鐘的影片，包括播放行政長官林鄭月娥及行政會議成員湯家驊反對港獨的言論，另外亦有討論時間。

教育界立法會議員葉建源提到，涉事課堂是引發學生討論，包括質疑港獨能否解決香港的問題等，強調學生有自己的思考空間。

他認為，教師是專業持平，並無將意見加諸在學生身上，疆獨、台獨等議題只是參考資料，並沒有在課堂出現，教育局稱個案對學生構成嚴重影響，但局方並無提供相關證據。

對於教育局局長楊潤雄表示，學校提及港獨要達致港獨不可行的結論，葉建源指出，若局方認為教師應該將思想強加在學生身上才是正確，在教師專業上是低水平的做法，因為老師應該做的是與學生討論，讓學生思考後得出不可行的結論，形容對方所講是教育理論倒退。

愈唔比講
就好似64咁
宜家2020年上個網google下都知咩事
以為老師唔講 我地就會唔知?

文革

未識上網嘅學生，唔用google同唔知keywords嘅人唔會知咩事

呢班人佔唔佔0.01%

由學校開始唔知嘅話個比例只會越來越多

唔好玩啦
班小學生仲醒過你

斷章取義咪教育局個班狗官

教育局濫釘牌
謀殺教師職業生涯

港獨二字連出現都唔得。

所以我建議全體教師

開始全部舉毛澤東像

得閒出幾個屌泛民post扮藍絲

咁就可名正言順做舉報師

好似呢D 咁
政府班人其實扮紅
完全未夠班

公務員效忠紙，只效忠特區，完全對效忠我黨及我国隻字不提

香港獨立
唯一出路

推

即管搞文革啦

帶起鬥紅風氣

我覺得而加仲叫有被動資訊（老師教，非官方新聞），第時老師唔講就真係冇咩途徑知道哩啲嘢了

Push

其實讀官立學校D學生應該要搞鬥紅

超合作運動

push

各位同學 我地一定唔可以提港獨
知唔知?

跟住同學仔的好奇心

今日炒得一個，第日繼續會再炒
做教師將會如履薄冰

現代文字獄

未識上網嘅學生 ???
你擔心佢地係港豬咩都唔理好過啦

onl99

所以支拿封網
大興文字獄
如果港共都封
我唔會驚訝

好難有實際數據 但照咁落去過多幾年應該會佔大多數

on9

文字獄

小學好重要
比港共荼毒愛國之後好難改

邱騰華先係搞港獨

影響到個督灰學生去左英國讀書
你話嚴唔嚴重

楊潤熊含撚啫，真係識教育咩

3座大山之後,下一步就封另外3座 google youtube facebook

睇你唔順眼批鬥你
愈唔比人知愈唔比人講
就愈多人去了解
藍絲港共只會話我唔知 我睇唔到

狗撚到
日日播新聞洗腦話佢出港獨工作紙宣揚港獨思想
原來佢有播反港毒宣傳片 就隻字不提
教師就算唱衰港獨都會比人屈

有無發覺呢隻楊狗不斷改口供？

作賊心虛

根本可能係學生教返老師轉頭都得

特衰正苦上上下下都係咁
成班垃圾

阿叔
而家啲細佬一出世識上網㗎啦。。

如果係咁講反港獨都係講左港獨
都係犯國安法

阿叔我仲好後生架咋，不過啲學生識上網，都會被搜尋引擎啲algo搞到接觸嘅嘢好片面，有啲網又有內容審查，除非真係知到某啲keywords先可以脫離

姐係唔好比你哋學生思考呀
唔講得就唔講得

其實好多人都上完堂就算
唔會額外去搵啲資料

撐港獨，做你
反港獨，做你

唔識上網你係咪搞笑
佢地唔係唔知咩事
係唔想面對事實

個重點唔係依到
重點係講緊班打靶想扼殺學生練習批判性思維

其實呢個政府明唔明喺香港點做洗腦教育都唔會有用
一來宜家啲學生會上網睇youtube lihkg etc
二來我哋呢一代人又會將反共思想傳俾佢哋
除非你好似支那咁封網或者殺哂我哋呢一代人

楊潤雄，李美嫦同陳蕭淑芬點樣迫害釘牌教師
香港人一定要十倍奉還

我敢講大部分港獨諗法唔係來自學校

國安法啲detail 已經為封網鋪路啦
連登真係高危

話反對港獨反而俾人釘牌
係咪即係教育局支持港獨

光復香港
時代革命

即係楊潤雄支持港獨，明白晒

教育局食屎啦搞撚完香港未
搵班真係識教育既人做啦

真 愈唔講愈想知

小學生扑緊嘢喇

【⚠️《要求教育局撤回取消教師註冊決定》一人一信行動📩】

╭──────────────────╮
╞📧立即去信：
╰──────────────────╯

原來香港仲有死刑！班走狗憑乜判人死刑？

呢個無恥政府 可能下一步你上個網google下都批鬥你
身邊同學做25仔爆邊個話港獨 dse加分
咩咩77咁 返去文革時期
仔女批鬥父母不是夢

oh my god

好快打仗既時候佢地就有下場 唔好比佢地走到就得

政府高調處理完全係想搞白色恐怖
佢而家搵到人祭旗
之後肯定重有更多
而且啲老師會越來越縮
怕係正常
老實講...我啲同學仔都開始唔太敢講呢個話題...
反而有啲老師好勇下

想好似支那咁
小粉蛆翻墻都唔肯信64死過人
甚至佢哋知咗都會變李私煙咁，話班大學生暴徒抵死，咩解放軍死咗人好慘

叫呀焗腸回應下丫，佢都On撚9

打王者就叻

學校提及港獨要達致港獨不可行的結論

但張工作紙係問: 根據影片, 提出香港獨立嘅原因喎
人哋都冇話港獨可行
呀羊會計師柒夠未呀?

人地狗雄做會計架 點識咁多野姐

話撚左條會計狗乜柒都唔撚識嫁啦

無論如何，白色恐怖嘅目的已經達到

咁你想佢哋上網亂鳩咁search，然後將所有睇到嘅嘢都當真理，定係喺佢哋自己搵到相關資料之前就提出呢啲具爭議性嘅問題去提供一啲思考角度同睇法比佢哋？

班人識閪教育咩

下 播反港獨又唔撚得

根本就係屈！！

除非你做到大陸禁網 加洗腦教育就可以訓練大量五毛小粉紅

認真嘅？

當然係俾定啲keywords佢哋啦，至少要知悉有件咁嘅事好過咩都唔知，好過咩都靠網路push俾學生啦

反港獨都釘牌
羊焗腸反中亂港死曱甴黑局長
犯我中華者，雖遠必誅

香港唔係大陸呀（暫時），你以為真係封到咩，資訊流動自由架

我去入境處改名叫「X港獨」，吹呀！？

支爆可行噯

A

S

每日上堂前都同學生講：港獨是不可行的

全部罷教抗議

即係楊局腸係個低水平教師

事實上唔係因為反送中爆發社會運動，係越嚟越多00後唔知64事件，因為學校唔會特別去教，老一輩又政治冷感。

林鄭餘下任期就係全速破壞香港，所有污糟野做完就孌condom.